［認真討論］飛釘英文係咩

我覺得香港教育制度好差，呢啲日常用語都學唔到

Fly nipples

fade den

Master joe

IU

Fly nail

Braless

Tities

Pokies

Ruby

you have two buttons on your breast

係ai rabee'a

naked

(o )fly( o)

Jennifer Aniston

Nips slip

Fly lin

好正 點解要咁做
monica都成日飛

AI Rabee’a